{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_053107",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho2122978112/daejeon-yuseong-valentine-daejeon-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1699027999703&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6345218&destination=%EC%9D%B5%EC%82%B0%2C+%EC%A0%84%EB%B6%81%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&latLong=35.94865%2C126.9767&sort=RECOMMENDED&top_dp=45455&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=232283190&selectedRatePlan=288425165&expediaPropertyId=66311816&searchId=8ec93ebc-3977-4a70-89df-cfad05be3ff7",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "대전 유성 발렌타인"
    },
    "text": "\n大田儒城バレンタイン\\n\n大韓民国大田広域市Daejeon大田広域市儒城区長大路20-19\\n\n大田の\n大田儒城バレンタインはリラックスして心地よい宿泊を提供します。 当宿はWi-Fi及び無料セルフ駐車場を提供しており、公共交通機関も便利です。 亀岩駅と儒城温泉駅まで歩いて8分で行けます。 当ホテルは計33室の客室を保有しており、チェックインは20:00から可能です。 旅行に関して新型コロナウイルス感染症に関する制限事項を確認する必要があります。 チェックインの際には、付帯費用のためにクレジット カード、デビットカード、または現金デポジットを用意する必要があります。 また、政府発行の身分証明書に写真が貼られている必要がある場合があります。 ペットの同伴はできず、共用エリアでは無料WiFiを提供し、客室内でも無料WiFiを利用できます。 駐車は施設内でセルフ駐車を無料でご利用いただけます。 指定された喫煙エリアもあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "大田儒城バレンタインの場所はどこですか？",
            "answer": "大韓民国大田広域市Daejeon大田広域市儒城区長大路20-19"
        },
        {
            "question": "大田儒城バレンタインはどのような宿泊を提供していますか？",
            "answer": "リラックスして心地よい宿泊を提供しています。"
        },
        {
            "question": "大田儒城バレンタインはWi-Fiを提供していますか？",
            "answer": "はい、Wi-Fiを提供しています。"
        },
        {
            "question": "大田儒城バレンタインは無料の駐車場がありますか？",
            "answer": "はい、無料のセルフ駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "大田儒城バレンタインは公共交通機関に便利ですか？",
            "answer": "はい、公共交通機関も便利です。"
        },
        {
            "question": "亀岩駅と儒城温泉駅までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "歩いて8分で行けます。"
        },
        {
            "question": "大田儒城バレンタインの客室数は何室ですか？",
            "answer": "計33室の客室を保有しています。"
        },
        {
            "question": "チェックインの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは20:00から可能です。"
        },
        {
            "question": "新型コロナウイルス感染症に関する制限事項はありますか？",
            "answer": "旅行に関して制限事項を確認する必要があります。"
        },
        {
            "question": "チェックインの際に必要なものは何ですか？",
            "answer": "クレジットカード、デビットカード、または現金デポジットが必要です。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて泊まることはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの同伴はできません。"
        },
        {
            "question": "大田儒城バレンタインでは無料のWiFiを利用できますか？",
            "answer": "はい、共用エリアと客室内で無料WiFiを利用できます。"
        },
        {
            "question": "駐車場は利用できますか？",
            "answer": "はい、施設内でセルフ駐車を無料でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "喫煙エリアはありますか？",
            "answer": "はい、指定された喫煙エリアがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 305,
        "QA": 441
    }
}